{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040557",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "무송송이"
    },
    "text": "ムソンソンイ (무송송이)\\n\n丈夫でなめらかな大根を選んできれいに洗い、水気を切って1/1.5/1cmになるように切る。 白菜の中身は塩漬けにして大根と同じ大きさに切る。 ワケギ、からし菜、セリは2cm長さに切り、生姜、ニンニクはみじん切りにする。 アミの塩辛はふるいにかけて具だけを細かく刻むか、手でこすって潰す。 生牡蠣は牡蠣を取って塩水ですすいですくう。 ざくざく切った大根に唐辛子粉をかけて赤い水をかけた後、白菜の中の袋、おろしにんにく、生姜、塩辛を入れて和えた後、セリ、ワケギ、生牡蠣を入れて軽く混ぜる。 塩で味を調え、壺にぎゅっと押し入れ、ウゴジを覆って冷たいところで保管する。松茸、宮廷カクトゥギ、宮廷松茸、宮殿カクトゥギ、宮殿松茸",
    "QA": [
        {
            "question": "大根の選び方は？",
            "answer": "丈夫でなめらかな大根を選びます。"
        },
        {
            "question": "大根と白菜の切り方は？",
            "answer": "大根は1/1.5/1cmに切ります。白菜は大根と同じ大きさに切ります。"
        },
        {
            "question": "ワケギ、からし菜、セリの切り方は？",
            "answer": "ワケギ、からし菜、セリは2cmの長さに切ります。"
        },
        {
            "question": "生姜とニンニクの切り方は？",
            "answer": "生姜とニンニクはみじん切りにします。"
        },
        {
            "question": "アミの塩辛の使い方は？",
            "answer": "アミの塩辛はふるいにかけて具だけを細かく刻むか、手でこすって潰します。"
        },
        {
            "question": "生牡蠣の取り扱い方は？",
            "answer": "生牡蠣は牡蠣を取って塩水ですすいで取り扱います。"
        },
        {
            "question": "大根の和え方は？",
            "answer": "大根をざくざく切って唐辛子粉をかけ、赤い水をかけた後、他の具と和えます。"
        },
        {
            "question": "味付けはどうするの？",
            "answer": "塩で味を調えます。"
        },
        {
            "question": "保管方法は？",
            "answer": "壺にぎゅっと押し入れてウゴジを覆い、冷たいところで保管します。"
        },
        {
            "question": "松茸と宮廷カクトゥギ、宮殿カクトゥギの関係は？",
            "answer": "宮廷カクトゥギは松茸のことであり、宮殿カクトゥギも松茸のことです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 237,
        "QA": 277
    }
}